"Ik heb u mijn vrouw omdat je rijk--ja."
Ze rose, haar ogen met hem, haar adem komt snel, en ontmoette hij haar blik gestaag, bijna kalm.
"Op dat moment deed ik not love you."
dat ze haar hand alsof ze nog de uitpuilende van haar schoot.
"Het is de waarheid tussen ons," zei hij.
"Ik heb geen love you.
Ik bewonderde je; wie zou minder doen?
Ik wist dat u goed en zoet en zuiver; maar"--zijn stem ging laag--"maar ik heb geen liefde u vervolgens, _I love you now_!
Wacht!
Luister naar mij!"
